（急）export csv如何不亂碼

如題...

巴打救命..

1

幫你推

除左開NOTEPAD 再SAVE多次
有冇其他方法?

Thanks...
但我用excel一save..之後用咩softeare開番都係亂碼

推推

較好encoding先出喇 UTF8 Unicode個d, 仲要用editor開